李居明話睇＜鬼滅之刃＞可以防疫

【Kelly Online】李居明教睇《鬼滅之刃》防疫 料林鄭難連任

2020-12-09 15:40

第4波疫情持續蔓延，不少市民都希望可盡快走出「疫境」。堪輿學家李居明師傅接受《東周刊》訪問時，暢談牛年香港運勢，除了繼續睇《龍珠》防疫，仲教大家可以睇埋《鬼滅之刃》，「我研究過當中的密碼，竟然全部都是散熱的。」

近期大熱的日本動畫《鬼滅之刃》都可防疫？李居明表示，疫症屬火毒，該動畫有「散熱」元素。「當中故事講哥哥背著被鬼殺死的妹妹（變成鬼），要練劍術斬鬼，這種親情、靈界的故事，在這個火熱的時代，靈界代表的濕土，正正可以來散熱，這套戲對全界有很大的加持，令全世界的熱毒可以散除。」他又指，電影開場時的漫天風雪，也是散熱！

對於來年香港的發展，李居明早前在維港中的一隻帆船，為香港向天后請示，求了一支「武則天賞花」靈籤。「故事是武則天在漫天風雪的情況下，要求全個城的花要盛開，於是花神就要求所有花開，當中一種花沒有開，就是牡丹花！賞花本是開心事，但在漫天風雪中開花，會否有點冰冷呢？當中一種花是不開，又是否代表香港有一種反抗勢力呢？」

李居明以「大病初癒」來總結香港牛年運程，他說虎年2022年香港會好起來，新特首只要不是公務員出身，有政治及世界觸覺，又有中央及香港的良好人脈，肯為港人發聲，香港很快可站起來。至於特首林鄭會否連任？「林鄭在21年運氣不錯，從生肖到八字，也是行正官星，稍為好一點，不過只是一年運。到2022年，她就行5年驛馬，官星不再，所以連任的夢想，我個人認為，是一個美麗的夢。」

李居明又預測明年西曆6月5日至8月6日有一個「黑色六月」，「這兩個月要留意美元發生問題，美國也會有麻煩，港元與美元掛鈎，全世界的貨幣也會有大起大落。」

煉獄大哥同上三打d 火彭彭聲
點散熱

林鄭仲會想做特首咩，邊個做邊個接火棒

「武則天賞花」

「故事是武則天在漫天風雪的情況下，要求全個城的花要盛開，於是花神就要求所有花開，當中一種花沒有開，就是牡丹花！賞花本是開心事，但在漫天風雪中開花，會否有點冰冷呢？當中一種花是不開，又是否代表香港有一種反抗勢力呢？」

777 = 武則天 ？

睇完龍珠睇鬼滅

老細問你做乜鳩
我大大聲答：防疫

武則天賞花〔籖文〕

天外紅霞如抹錦，檻邊桃杏鬥新粧 。
盈眸煙熳誰居首？美酒頻斟且酌量 。

拉得

睇鬼滅可以防疫的話
日本本土就唔會爆到九彩啦

5年驛馬...即係流亡5年

大哥死咗咪散熱囉

一味靠坤, 正一神棍.

又係時候買Bitcoin同貴金屬

大哥沒有輸！！

呢條9upper真係服撚咗佢，都幾廿歲都仲唔識收手

利申：識佢細佬，細佬份人踏實好多，重點係唔信風水

依家堅係好想佢連住
香港要成為三線城市

但佢一年收入隨時等於你10年係一個搵到錢既神棍鳩UP到咁多人肯比錢佢算命睇風水都要有天份

算唔算違反左國安法

侵侵沒有輸

做人踏實啲，去寫粵劇特朗普第二集啦！

《鬼》系ViuTV 播

咁果D「成世人唔會轉台既忠貞TVB 粉」點算

認真
我識既朋友入面睇過鬼滅既都冇中招

大哥冇買李居明2021生肖運程，大哥沒有書